今日麵仔去做化療！入嚟同佢打氣！！

麵麵加油！！

祝願麵神再創神蹟

Rip

登自己

連燈

巴巴畫咗個向下突破嘅VCP pattern

加油麵

咩叫VCP?

燈自己都有效！

Google啦

屌你老母

加油麵麵

屌

收皮啦屌你老母

要錢出聲

麵仔加油

集氣加油！！

會員編號：#60434
會員註冊日期：2016/12/8
入 LIST 原因：分化同路人。

上述資料更新日期：2020/9/18
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

麵麵加油

個list有冇我

快d死啦

加油

麵麵加油聖誕快樂

Merry Christmas
加油

五毛勿理
今日拉左70人、唔知cctai班送頭師分幾多錢。

加油！！

估唔到咁樣開post都釣到五毛

我隻巴巴啊

集氣！ 會好返架！！！

生定死？？

加油 Merry Christmas 麵麵

掂呀！

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

真

加油加油! 就嚟好返啦!!!

加油 股市等

你呀？

麵仔果然有 點金成石 嘅能力
連自己身體都係

放過自己，放過巴巴

佢話自己冇得過聖誕

麵麵加油 打完化療就會好架啦

Push

麵麵 搞掂佢
出黎同大家玩過

做完直接推落樓下太平間

希望佢即時死亡

麵麵加油呀

麵麵！等你返來啊

你死佢都未死

其實遊行把撚？

support

爸爸跌到阿媽都唔認得
麵神好波
麵神加油

麵神加油

麵麵要加油呀

加油！！！

你d渣家軍抹黑龍門都算，人地病左你都咒人？

希望佢死得好痛苦
仲要得自己一個孤獨咁面對

雖然條pk琴日燈到我今日好撚痛
但都要佢身體健康！！！！！！

加油啊麵麵

Very Cheap Price

麪麪加油！

加油麵仔

加油！

麵麵加油！

麵麵加油呀
推到上熱門

麵麵 加油

麵咪媽～麵咪媽～
麵麵 All the Way～

加油呀麵麵💪💪💪

Support 不過做完可唔可以唔好燈我D BABA

祝你身體健康啊老母麵

祝願麵神再創麵蹟

即係年年有得過聖誕

麵仔加油！

燈佢有得過聖誕！

幾時設靈堂 一定到

麵神加油。

love u 麵麵

+oil

加油麵麵
平安夜快樂

你唔好去死？

麵神加油

平安夜前夕先同男朋友鬧交，自己一個究竟去邊好？

我麵！

阿麵加油

麵麵撐住啊

add oil!!!

麵麵加油平安無事

一路順風，唔好掛住巴巴

加油💪🏽早日康復

R.a.p

燈到自己有聖誕過

麵麵加油呀！！！

即係有得過聖誕

麵神加油💪🏻

加油！上啊麵麵！

佢死我都未死

麵仔加油啊

麵麵你要加油💪🏻等你返出嚟

面面

麵麵加油～

改左聽晚化

我求個醫生俾我遲多日先食藥

佢批准左

屌。。。。 BABA MOLAMOLA

麵麵加油 等你番黎領軍

加油呀

麵麵加油油

雖然被燈 今朝輸左幾皮
但都含淚支持 加油麵麵

牛定熊?

仲有25

阿里巴巴

雖然無聽麵麵話放巴巴 依家輸到仆街
但都祝福麵麵健康

面面加油

平安

麵仔加油
同屋企人一齊過聖誕

無事

咁食完個療程之後使唔使再見醫生？

麵麵

下個月再見囉

下個月下一次食化療藥之前見？

yes

麵麵今晚係咪有約

等你返嚟同大家講股災㗎

Add oil!!

老母面加油

加油💪🏻祝你快d好返晒

化療個process其實係點㗎

我都好痛

麵仔你一定冇事

有 我地打算係zoom到玩d小遊戲 但仲未諗到玩咩

我好彩d 淨係係屋企食口服化療藥就得
但有d打針打斗既就一定要入醫院做

醫生今朝見證神喻有咩反應

佢話哥乜都冇 淨係得錢 wfc

面神加油

唔好用zoom 啦

大dodo

人生無常，下一個可能係你

死撚咗佢算啦大種乞衣

咁話你老母嘅

又係你隻五毛

打氣 早日康復

希望你快啲公開你嗰啲所謂嘅媽咪麵呃人證據
冇錯，我係迫緊你

sad to hear your mom's death

仆街啦佢,燈死左baba

快啲去大酒店同你老母鞠躬啦

你柒少陣，祝你聖誕快樂

去深水埗幫襯完你老母就去

直接上天堂過

我老母喺福華街53號做壽衣生意...
多啲嚟幫襯

好人有日會上天堂，而你呢啲垃圾...

麵神加油，早日康復

麵麵加油，等你上返嚟

快d燈下自己冇事

wfc

你嘅健康牽動住全球金融市場！
麵麵

麵麵我愛你

咩係打斗？

加油～

快啲死唔該
好返都半隊命
唔好死撐

麵神身體健康 燈死巴巴 真係唔講得笑

頂住呀

麵麵加油啊
merry christmas
一眾連登巴絲打會陪住你

我愛你呀麵麵，加油

麵麵加油

Merry Christmas

唔岩聽既野想唔想聽

加油麵麵
Stay Health

Merry Christmas

好人一生平安

定叫點滴
即係好似吊鹽水咁慢慢慘入你d血個種方法囉

祝平安冇事

打氣就唔會喇
最好fail添

等你回來喔

咪咁任性啦仆街

加油面神

係隻手插條管
隨時可以輸液

咁化療副作用多定電療副作用多？

麵仔加油
聖誕快樂

加油💪🏼麵生

加油呀,麵麵

All in